藍絲：本來諗著聽日迫著打BioNTech，而家變科興，正呀

相信藍絲圈已經吹緊呢個風